葵盛東邨19歲仔墮樓亡

【22:58更新】青年送院搶救後不治。

葵盛東邨盛富樓，晚上9時許，一名19歲男子懷疑由高處墮下，跌落大廈對開。救護員接報到場，將傷者送往荃灣仁濟醫院搶救，最終傷重不治。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

rip

又嚟…
rip

點阿 係咪又關政府事阿
神探呢 出黎未

一個死就話可以唔關
而家死左咁多人都可以話唔關事
仆街五毛

又死件垃圾連登仔 好波

死亡人數+1

Show Blocked User - 奶波魔

屌你老母你好撚7煩

五毛專出冷血留言
強姦post
跳樓post
作用係膠化時事台

睇下呢條link
[/quote]

RIP
下世唔好再出世係香港/中國呀
好辛苦架

隻奶波魔煩撚夠未